一人一個以前好好食，但而家好垃圾嘅餐廳

椰林閣細個好鍾意食佢啲扒，但而家真係狗也不屌

檀島

KFC

其實係你地口味變左,有左要求姐

印象中m記係2000年代的確無依家咁劣咁縮水

好記得細個時鐘意食PIZZA HUT啲野,元綠同芝士焗龍蝦,街邊炸嘢
侮大十歲食番就難食左,而家全部都變得好難食,完全唔想掂

90年代十歲前就好都鐘意食M記,日日食都得
2000年代我十幾歲食M記已經覺得無特別
10年代,我覺得比狗食
縮水就見仁見智,M記就差唔多,係貴左姐

由細到大都會搵下好嘢食,但人大左就好小個種'好好食啊'個隻FEEL

好野食多左，正常
而且人既口味真係會隨年齡改變，越黎越食得苦，唔食得甜

香港吉野家
仲有啫喱個時

澳牛嘅炒蛋配方同維記潤牛麵個麵底
大約在十年前換左

呢間野一向垃圾